我正式宣佈新年檔期最好睇既係《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

駁唔到

真心駁唔到

銃夢排第一
LEGO 2排第二

馴龍記第一

真心好睇
期待續集

推
等多d人選擇睇銃夢

之前去戲院d叔叔見到銃夢張poster 話唔想睇卡通片

係好睇既
可惜感情線太重又無左廢鐵城既頹廢感

Overall B+

Lego第一
馴龍記第二
銃夢第三
三套都高質

馴龍記今集經費用哂龍國到
係整得好靚
但其他場面就麻麻地
打鬥無前兩集咁好 好多畫面都好大霧
不過故事整體ok 埋尾都唔錯
個人都係鐘意銃夢多d

論動作場面真係銃夢完勝
但故事就略嫌太多支線
同埋段puppy love真係寫得唔太好

真係好好睇

好好睇。兩個鐘無乜悶場。
畫面好靚，
睇4DX效果正到
要睇多次IMAX版至得

如果無睇過漫畫
會唔會鐘意睇銃夢?

我無睇過漫畫
但好撚鐘意電影

好撚正，過幾日睇多次imax3D

睇完個預告就冇興趣 感覺主角既性格同漫畫完全唔一樣

落場試下睇睇先啦，唔啱再屌

馴龍記垃圾
就係咁簡單